［低成本又可以玩野］大家諗方法支持寶礦力

佢地做野，除咗買枝寶礦力支持下之外，係咪可以搞hashtag 果d 幫寶礦力宣傳？（例如：#supportpocari)

寶礦力決定撤回TVB廣告

大塚製藥其他產品

我頭先都有諗起
值得做

推

地盤佬除左潤路
第二就寶礦力
唔落tvb廣告 都唔會低銷量